顯然，我們仍在弄清楚這一點，但我想在這裡指出，鑑於上述段落。股票再次拋售，SaaS股票遭受最大沖擊| Alex Wilhelm | 2020年9月4日| TechCrunch
早在7月份，OpenAI最新的語言模型GPT-3就因其能夠大量寫出看起來像是人類寫的段落而令人眼花繚亂。這種無所不知的人工智能通過不間斷地閱讀整個網絡學習|威爾天堂| 2020年9月4日|麻省理工技術評論
翻閱上一段，我們只看到48小時後有25%的機率有兩條蠕蟲，50%的機率有三條，25%的機率有四條。你夠時髦的了嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年8月14日|第五屆第三十八屆
你可以在瞬間傳達一些需要一段時間的信息。數據可視化將數字變成故事| Nancy Shute | 2020年8月3日|科學新聞
使用段落、標題和信號詞在網頁上很好地顯示您的內容，從而獲得更好的用戶體驗。SEO和網頁設計的五種方式結合在一起| Javier Bello | 2020年7月21日|搜索引擎觀察
如果在上一段之後，你仍然相信我們的系統是絕對正確的，那麼再考慮一下。對Ricky Jackson來說，這是一個公正的判決，但晚了39年| Cliff Schecter | 2014年11月26日| DAILY BEAST
這樣繼續寫了半段，但你明白了。大衛·米切爾（David Mitchell）的《骨鍾》（The Bone Clocks）很有趣，但大部分都是空卡路里|威廉·奧康納| 2014年9月14日|每日野獸
對於一個精通簡化的作家來說，這是一段不同尋常的光輝燦爛的段落，他從不停留在過眼煙雲的觀點上。這是海明威的《潘普洛納》還是《很多公牛》|克萊夫·歐文| 2014年7月13日|每日野獸
如果故事在第一段就分崩離析了，到最後也救不了自己。譚恩美：我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年12月11日|每日野獸
惠特曼被要求與普魯斯特、王爾德和波德萊爾共用一章，在這一章中，他只分配了一個段落。約翰·薩瑟蘭有趣的小文學史|馬爾科姆·福布斯| 2013年11月29日|每日野獸
所以它們經常發生在中段；在這裡，他們被轉移到了一個更合適的地方。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
我通過在每個tern的開頭插入一個段落標記（）來標記這一點。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
如果我們追根究底，我們會發現伯爵夫人激發了《水星之夜》的靈感。王冠的重量|弗雷德·M·懷特
我不會相信的；我對《水星報》後期的那一段感到震驚。王冠的重量|弗雷德·M·懷特
在最初的指示草案中有一段很奇怪的話，經過再三考慮，決定略去。英國自詹姆斯二世登基以來的歷史|麥考萊